[League of Legends][262]利物浦是最勁

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

樓主利狗

樓主係狗

SY心地唔好

你無頭髮

樓主真利

樓主98

巨

利物音

輸巨

場場輸巨

阿狗頂住

華倫西亞 0/0.5 主 @1.71

首先分析下啦 呢兩日有睇波都知歐戰而加玩反cup劇本
強如我地巴塞同球王美斯都比人反cup就知
加上死阿狗作客有幾廢就唔提啦
英超幾連敗都唔講啦 上輪連主場都比隊護級隊迫和

相反我地華倫上場西甲留哂力都大炒
馬會真係派錢咁派
按左幾層樓 聽日買返幾間貝沙灣
年輕人好好把握上樓最後機會
進取型可以直接買2:0 同晉級

決賽見啦死車狗

瘋狂慶祝區

頂撚緊

無車狗份

驚西咩

快d入啦世三

羊

還返豬腦比你

不了

google隊屠夫
打返d正常隊好撚廢

西瓜恩

就算負碌入到決賽都唔覺然到阿狗

雷斯好波

AZP

@月狗 歐超見

@@

文識2號愛隊入埋歐霸決賽

樓主真利
岩岩去左利迷post推廣樓主

波台利迷十卜

E波台利迷十卜

媾佢
利申 樓上利迷

樓上花狗

小朋友幹大姐姐

龍舟掛鼓
佢掛你

月 亮 在 你 的 眼 睛 太 陽 在 我 心 🥺

梁物浦

利物識

D野放到好亂唔記得邊個打邊個

阿物奴

有晒你愛隊s

ss

我廠重返歐聯

樓主痢狗confirmed

你都系

We'll Never Walk Alone

Leungvernal

先發制人先
面

搵人提我放工買信封

Me

點解要買信封 問公司拎 記得拎2個
一個比頂頭老細 一個比hr
Btw e-mail咪得囉

賢賢

98？

系

買黎放係屋企

98愛巴塞.jpg

邊有人寫信架

我寫情書比你呀面面

利仙音

腎

少

Give d dmg

OK

皇家利物浦

月刺

利物浦主席

賢來喜歡藍

梁文音

張gif應該要睇d咩

你係個咪

CHING幾型

出返轟 劈龍了

但我望左落後面個雙馬尾妹妹

幾qq

G

巨反kpop 腎反巨

5ho

巨反梨

7

左邊果個柒到

腎仔最愛

我最愛花kei

咪貼鬼相啦

屌你老母7ss

你唔接愛kei全部 仲話愛kei

受

痢物浦
7ss
9

你貼人黑歷史

同依家有咩分別

撐kei反賢

宜家靚多ddddd

反7巨

both反
反埋你

反 都反 !

G2

你個頭就反
反光個隻反

有d中肯

ON9
反番你D粒粒出黎洗乾淨

點解係quote我

有人會認領返

利狗?

撐skt 打柒d eu 9

收爺啦屌你老母

打交打交

係都打你先

自己友都打

u no dmg

星期日晚又可以見到文音射精

ez新潮流

光頭有女 粒粒有錢
賢賢無女無錢

賢賢

冇得換不了

你齊晒啦

冇

SKT

小花左

cry屎有冇見到98個冠幾撚閃

估下大清今場屠到幾多隻閃電狗

搶閃電狗d屎食

有力已快樂

屌你老師

因為我大佬唔DO了

何秋

要問何秋

想聽ww旁述

你諗下家陣cctvb 用緊殘體字做default字幕 你覺得粵語台真係咁重要

想聽7巨

想聽大家姐

URGOT1

記住唔好行差踏錯

暴龍哥

搵到彩仔cast 我同佢屌又點話

暴龍居然唔睇大清

大清家陣打美式足球咁

do you love shen?

e波mma

准 我 用 一 生 挽 著 你 手 🥺

小花

give d dmg

硬漢兄弟食女神片流出

你食果啲仲正啦下化

台妹好撚淫

g持尿狼屠殺小花

條片下面D留言好撚好笑

毒舌治愈系墮天使

IG要屌柒EU狗G2了

撈撈

GIVE D DMG

硬啦

嗰三件大陸仔張相執撚到

留意到呢個Post 好多正皮

賣曬身家換到核心

仲未開波 想4

幾錢

草菇+3高戰+3普戰+幻營

值得咩

rich

你抽未

課到窮

Crazy Frog - Axel F (Official Video)

give d - dmg

鳩白撈未

POOR NOW

MSI 摺飛機, DIU

MSI等開波等十年了

WE vs CLG.EU

theshit

EU狗

FNC

利物浦

隻汎神比人撚狗咁撚

JG唔讓頭

CAPS XD

Caps???

CAP屎

D EU狗真是笑4人

咩鼠

w錯人？

汎神

老

一齊笑EU狗

汎神2

G2想證明自己就要打贏IG

CAP屎定隻汎神好笑D

G2證明自己未

又幾好笑

汎

證明左了

發現頭號EU狗大家姐

>法王支持者<

法王比人打撚到喊啦

The shy

55開

送頭

55

清打撈

1230?

1230童話咪淆

仲有場 都算幾開心

SKT 對電狼悶到喊

睇彩打RK仲好睇

++

有D掛住彩仔 想問呢排還好嗎

反EU之鬼

打完skt都精盡啦EU狗

識D野

打死樓主未?

見到無用公子比BOB叔撚狗
就覺得何秋應該感恩我當年救贖佢 令佢今日唔洗比BOB叔撚埋一份

投降唔踢啦屌

何秋死左未

你幾時死

等到你斷冠先

係HKE暗中跟緊鍾生反TOYZ條TEAM

暴龍

腎仔。影逝二度

大清ON99

準時上水

腎腎

叫我官老爺

叫我利腎仔

利物腎

大清又羊

98

巨未

大清

大清有玩過咩 全場睇隻akali切菜

J Core JJ 好過啦

幻營可唔可以合2次
姐係我搵隻老實獅子合完變左火力獅子
再搵隻暗合會唔會變暗力

起身屌閪啦！！

抽到核心1000M買 快D抽

5你買4000 點抽可能仲快

想7巨

一直不觉得她好看，撒娇也不是可爱的样子，感觉很油腻；

抽唔到

課到有

why u do this to liverpool family

@虎/紅豆

神探皮卡丘

no，用黎融計返預設物種成長
姐係當佢係智

物浦

999

姐係要搵隻寵係火同物種係力
先合到暗力

咁核心呢

雙核先轉到暗力
第一核轉屬
第二核改成長

核心同幻營一樣玩法
唔使卡娃同埋一定成功咁解

你真係要雙幻營咪第一幻搏中岩屬岩物種

老實獅子(木+偏智)
點先合到暗力 要變左佢做 暗系偏智先?

感 覺 到 我 跟 你 同 時 觸 電 反 應

係，要雙核先做到
我諗你唔會用幻營搏

繼承屬性是咪仲難出

核心乜都俾你自由揀唔存在炒車問題（除非你弱智）
假設你想整火智女巫
父系：火女巫 母系：是旦一隻野生暗智
物種 父
屬性 父
成長 母
100%出到火智女巫

暗力獅子一定雙核
父 獅子 母 暗系寵
物種 父
成長 母
屬性 母

轉完暗獅子出黎再用一核
父 暗獅子 母 野生純力火力（火象 阿菠蘿獅 之類）
物種 父
屬性 父
成長 母

雙核暗力獅就係咁出

幻營你好撚有錢有多幾隻俾你去做戇鳩野咪搏果些少機率出暗屬獅子俾你

撈未

幻營唔包屬只包成長
唔少人炒車啦出番材料屬

清楚

清泉虎

咁我搵繼承屬性合
繼承屬性起碼一定係暗

繼承屬性姐係50%中

轉頭一早就去FISH

GO WHERE

暗力宜家多數都係幻營闇象架啦 合體會減寵50%hp
回春轉換狂亂連擊夠用
或者你火獅升上去頂住先都得 合體睇寵力 武化屬 馴獸lv決定傷害
印象中火獅有回春夠你粗用合體沙中 人用暗武化就得

魚排

釣蟹

釣到分條俾我ok?

你有DMG先

me好高dmg

聽日試用魚粉

你要準備的東西有「一顆屬性水晶、兩隻幻獸 ( 廢話 )、其中一隻幻獸的卡片」，只是要注意的是， 屬性水晶一定要配上同樣屬性的幻獸卡，譬如說你拿了個綠光水晶，要和火獅跟派艾波，所需要的卡片就一定要是派艾波卡，不能是火獅卡，因為派艾波是木系，綠光水晶也是木系， 這樣才能開始進行融合。

但是還是有很大的機率什麼都沒改變，保持原寵，照上面的例子，拿了火獅跟派艾波去和，雖然說 融出來結果一定是木系，但是不一定會是木獅，還是有很大的機率還是融成原本的派艾波 ... 這是結果相信你也知道，浪費了一顆水晶跟一張卡片還有一頭可憐的獅子。

炒車多
7巨隻水獅都融左十鳩幾次先出
你繼承屬就想轉到暗屬？訓醒未

係咁易合左16~17次左右

%果邊會計野生lv 屬於咩封印石range 係咪稀寵之類黎出
唔好發夢一下ok啦 成隻野冇撚左多

木獅molamola

等豆哥60lv

搵隻暗精+暗精卡 OR睇下有無4石暗寵

訓啦柒頭
唔用核心同白白送隻膽小獅去死冇分別

你都係整暗力象算吧啦炒車率低咁多
炒左都唔肉赤 周街捉到

法國做左7巨

撈
Fish
Fish住撈

我16~17次除左中個次
其他合完都係無變

土瓢蟲

未出過

今個月課埋呢次幫文識抽
睇下文識好唔好彩

3石寵
係咪土獅多
水瓢高lv少少當低左機率？

佢利物浦

係
合哂土獅淨兩隻

抽到要文識開po認做利狗先

抽到多隻老實獅子

利利

利利是是

利

利狗

U

你都係

利狗一家親

全撈鋪都係利狗

猁

利身浦

利物蒲

用熱水爐水整返個杯麵

利物蒲EZ GAME

威物浦

路物浦

又射左4000點落海

rich到

巨身浦

巨物浦

中得2件DREAM裝 其他煙花

LUL
ME都中左70盾同50甲

lose 7ss

偷錢流叔叔

想問下台服係咪就執 二百幾ping
check左上網無問題 仲以為自己問題

2件60 袍

台灣有問題
玩DOTA連台SER都會LAG

咁廢

雷物浦

做一晚泥工

carry左成晚攰了

改完名又勁左

鳩白

FISH FISH

THIS GAME好難玩

我覺得好易

笑西呀

舉左7巨成晚

好難玩AR

轉頭FISH

又5訓

今晚先

fish完仲要睇msi

我FISH3日 禮拜1先返

訓住贏

出公海

do 5 g你玩乜

任何人有

鳩玩

=食屎狗

7SS玩AD果陣又唔CARRY

利物蒲下路GING

唔夠你ging

你出鳩裝

ez出電刀 斬佢老母咩

唔試邊知唔得

no dmg

撈打9年都打到厭啦
唔出鳩裝有咩好玩

認真打

大爆射

利狗 舊骨=英超

最能夠代表利物浦同佢地拎英超冠軍既gif

搵唔到車要搭的士

Uber 啦

最憎dc9

wac

#57彈波仔 • 56m
你想做好 就一個人要做幾個人野
你想做好 其他人係屎係hea 最後都係要迫你就佢地
一個惡性循環黎 你做得好即係迫死自己 因為人地唔會話你叻 係話你on9 你越做得好越快就俾位上家去谷你/借你去屌其他人

工程唔洗做第一 只要唔係做第尾就好啦

寧為雞首, 不做牛尾

趕

點人做咪得 唔洗自己做既

叫個的士狗唔洗找 佢係都找 係咪冇肉我

人地都聽唔到

啞

話事

賢賢

好想瞓落力狗懷抱中

RubberBand - 未來見 MV

喜 歡 你 讓 我 下 沉 喜 歡 你 讓 我 哭

#OH_MY_GIRL #오마이걸 #Remember_Me
[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)
觀看次數：8,459,624次

15萬

3093

分享

儲存

TL!

MSI 個杯咁似大力神盃

車厘d可愛真係好撚正式

All I Want For Christmas Is Gachi

大ching勁到

肥到成隻豬咁

直播賭博,個資外流,秘密挖礦 Garena是怎麼成為毒瘤的?

樓豬利好

G持我利

點解G2打完之後要著返對鞋???

慘

抵啦 燈鳩我地SKT

@NA

LUL TV

我知 你唔驚

閃電狗

準備睇大清比人屠

完場了

好心TL咁廢就比返個位我地C9去打LA

我屌 TL 廢撚到

666

垃圾肥拎做咩拎左鳩白既AC

幾時4

屌 呢排成日爆ping 明明網絡冇問題

PCCW

有線黎

仲衰

賢

力

買左信封未

未
聽日提多我一次吖BB力

爆賢勝己

兩個J4大

WTF 2 J4

FLASH R Pog

閃尿狗

劇透

講個笑話 skt

真係小花

國人牛B死了

好渣牙

一面倒到
瘋狂打架，睇黎韓仔唔係幾頂得順呢套

肥客

留名睇聽日大ching教育小花

師兄睇隔離PO 睇得多?

上等人講上等話

1557

打電腦

15GG

SONIC

現在投降太早了吧

小花又破記錄

兩個小花都破記錄

小花真係好能尾機

腎醉艾小花

花

我愛小花 最愛SKT

Faker算唔算高估咗

又出公海撩事鬥非

又成班針對大家姐負皮

想知小花FANS有冇激到扎扎跳

@賢

想睇賢仔札札跳

「呠吱、呠吱」

「巨巨、巨巨」

呢排屋企好奇怪，周不時會隱若傳出啲「呠吱、呠吱」咁嘅水聲，查過水喉又應該無問題，我同我老婆傾過，佢懷疑係阿女哩喺房入面「呠吱、呠吱」，作出「捽碟」行為。

呢層做父母嘅都明白，仔女都係人，１３歲開始有性需要，呢啲野我自己都經歷過，但係次數相當頻密，基本上每晚食完飯，阿女就會哩入房，房就會傳出「呠吱、呠吱」咁嘅聲。

我擔心嘅係，佢每次食完飯唔洗手就入房「呠吱、呠吱」，我感覺好唔衛生，萬一有細菌，阿女怕羞又唔睇醫生，影響第日幸福都幾麻煩，所以早幾晚我提佢食完飯要學老豆咁1:99用Dettol洗手，點知佢Hi畢我：「食完飯洗咩手姐？！」就入房。「呠吱、呠吱」聲再度傳出。

為左令佢洗手，琴晚我買左個日本西蜜瓜返屋企，多汁又甜嘅，食完飯就切嚟食，啲蜜汁噴到阿女成手都係，佢就會洗完手先入房「呠吱、呠吱」，咁樣我先比較安心小小。

但係咁都唔係辨法，唔通晚晚都買瓜返嚟食咩，而且女人食得多瓜咁涼都唔好，到底有咩方法，可以教阿女正確嘅衛生意識？

扭來扭去

物物浦浦

文識入

第 23 頁
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

咁QQ都扑?

WAWA

CC

個即討po已經變左角鬥場

我 會 賣 掉 我 的 房 子 浪 跡 天 涯

我只要一部ps4

公司宜家有兩部 可以同同事打

我都有幾千萬係老細到 可以每個月提款

咪搞事

又打自己友

98我老細

你 要 習 慣 沒 有 依 慰 的 肩 膀

我 對 你 付 出 的 青 春 這 麼 多 年

差D以為你係大家姐

有

由 這 一 分 鐘 開 始 計 起 春 風 秋 雨 間

痛愛 @《CONCERT YY黃偉文作品展》DVD - 容祖兒

Mayday五月天【你不是真正的快樂You Are Not Truly Happy】MV官方完整版

You'll never Walk Alone -Liverpool-With Lyrics

[img][金牌10年精選系列 - 吳雨霏]吳雨霏 - Here We Are[/img]

1230?"

大家姐吸呼都比人負皮

有人玩針對

撈鋪

我地遠行好嗎

5HO

1

2

署金

你愛toyz

開水換唔換到2核心 換到就買 2200M

MAYBE
啲降級野只升不跌
搵到人肯咁換先好買啦

放開水個條友都想換2核

唔理 ALL IN JOR 變左窮撚了

抵啦下體思考

恭喜文識跌出好野人top20

好彩分身仲有一千萬

是但賣支COFFEE都有幾百萬

Report左文識咁有錢

咖啡都好賣唔怪得咁多錢
傻閪先賣走咖啡或以上既降級道具

賣返十隻超幻超戰又成千萬啦
$$$$$$$$$$$$$$$

我有4-5支 留左3支

一支都唔撚賣啦升到含含聲
60lv一定要用黎降寵既

抽左成$2500都冇見過咖啡 垃圾箱

咖啡算易抽 放300M 都無人買

買一枝都夠我破產了

賣幻營好似抵D 是但都百幾萬 有10支8支

180萬都夠你放
新資料片出又會升一升

計過咖啡起碼要3枝先夠自用1光2法

U咁多AC

有時間咪練定先
修士系慢慢磨
第隻法50技打算練多隻光

要咁多有咩用

你唔得閒算果陣可以自升下
有埋set點方便自己做信仰
你得閒都去做夠14萬谷盡個傷

14萬要升幾耐

計你賜完福100人幸計
每次交完任～300信@15mins

一個禮拜多啲啦

幸會加信架原來

JA GA

未撚抽中過啡

覺唔覺得比大家姐負皮D人好核突

敏敏咁qq都負皮

想睇動畫 第一套係咪要睇我英

海賊王先啦

但你中寵

死rich9

小紓寶寶係呢個po既人嗎

我除左牛奶未中過其他降級野

搵小妹咩事>_<

果汁都沒= =？

係
課咁耐都冇

講到你無咁

佛誔課金抽賀賀佢

但你有核心

用左唔計

用黎合咩

暗c

開水換緊2核 好似有人肯換
暗力爵士獅子

暗c都要用核心咩

IS

應節性課金

一齊

he rich

跟2000點

ho,2000點，今晚

Diu佢哂哂d野 暗c我搵幾百萬幫佢買都得啦

中開水
死歐洲人

真，幻營搏到有

邊有咁多幻營慢慢試

十枝都唔知合唔合到一次

U on99 4-500買到啦暗力c

核心落新寵好d
技都靚d
早合早享受

個時核心都好似仲放緊400~500
咁不如自己合

親手合出黎唔同D的

象>>>>>>獅
唔計無推車

爆豪係咪暗戀個主角

但隻寵唔識叫你做爸爸

獅子型咁多 贏哂

象仔qq

哂哂D野= =

成條jer咁

抽中哂得起

拎條jer打怪

this ching 串77=.=

文識有錢又有運唔抵幫牙

係

但系你呢下地圖炮誤傷我呢d 平民

btw扣返黎隻路比幾lv

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。

7巨我想強奸你

換到兩核了

好

是咪是但捉一隻暗系+一隻火力就得

要隻game有個隻寵唔是咩

應該有架隻野暗系姐

is第一核轉左暗c
第二核轉成長

開門啦

捉緊火力了

合個D有無話高LV野合出黎勁D OR 兩次核心完都係222

數值好 d合出黎 都會多少少

姐係高LV野好D啦?

定係我係咪都會48果汁所以都係差不多

is
1lv可能有1x掛
我隻狗1lv 10敏 +11 lv水兔 44敏
合出黎1lv 12敏

OK 咁暗精+路比合

呢層要計計數
可能你升完先合再用汁降多過即合再汁降個數多5左右

算啦 是但合左先 是但捉兩隻合

sor
講錯
隻水狗1lv 得4敏

我諗都差唔遠 是但搵低LV合左好似好D

粗略計過
你兩次合都係48先合既話第一次汁降出黎36，37左右
兩次都就咁合應該都係34
咁不如慳d時間吧啦

無計算既話

7巨冇果汁有咖啡

轟焦凍咁撚勁

合左

CHING第幾集

又要J大清

話左牛奶以上都冇囉

陳家樂個look有d banchan feel

冇果汁隻暗獅molamola

bonchan

buy lor

送枝俾你咪得

ho

幾時拎

要用先拎la

你成日都唔蒲頭點升寵

食咩好

SKT揀英個PAGE
JUNGLE英得李星?

teddy閃a勁

大清=大賽中風型選手

睇到運動會

DL好撚廢

你仲撚廢

Jen神比人troll

大家姐裝J4

今晚拎冠 邊度等？

DOUBLEBIGSIS

空大

暴龍哥可以嗎

唔係咩新奇野 冇咩刺激

暴龍準備換隊撐未

國人>>>>>>>>>>>>>SKT>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TL

CLASSIC BIG CHING

係 準備左回鄉証返大灣區擁抱祖國牛B IG

IG 牛逼 666

theshy大家姐上身

諗起上年KT 無啦啦輸比EDG
跟住踢撚埋TL出局

1-4

依度傾唔傾比賽？隔離太多戇鳩好難討論

呢度無戇鳩 但好多痴線佬

上面PO GIF圖果件拎左白卡

上得兒登都係唔正常

得返２場可以睇

呢到係小花迷區

你反小花喎

不嬲撐小花 你會唔會認錯人

你想傾咪傾

有無人呢兩個星期打台服都係100ping左右？
之前30左右但係早兩個星期有一次伺服器出事之後就keep住100
利申網上行

不漏洞拉

台灣線問題

有冇人都唔愛7SS

有呀 diu佢老母西

母親節，要同台灣攪到高ping唔整番好既人講句
我屌你老母臭化西

riot快撚d收番個代理權啦，垃圾garena

彩點睇G2輸外卡

EU MID POGGERS

想睇電狗教育大清

有新啦?

狗戰

暴龍打J未

電狗好波

舊圖黎 你傻B= =?

哦 記得啦 好似一野飛個十誡個邊

我愛文識

咩呀 一開波呀邊個掉支矛過去
跟住佢反手掉番過去呀= =

係咩= = 唔記得 SOR9

第一季頭幾集劇情喎==

唔記得啦= =

今晚一齊幫白禮同我痢打氣

利狗老人痴呆=.=""

好彩我唔係利狗

文清CHING之前仲貼張圖出黎話咩有新一季
以為死忠FANS
點知一開波果D都唔記得= =

咁快就唔記得自己係痢狗
仲唔係老人痴呆？

[League of Legends][262]利物浦是最勁
第 1 頁
下一頁
#1
梁文音
•
2 日前

真=.=我棄左都記得

我幾日追哂兩季 唔記得啦==

你GING

睇鬼滅之刃未

好睇

全集中話事

7巨唔好對住我痢手足咁串喎

啲招名好mk好型

痢迷關心手足

有冇CHING有睇多羅羅
知5知點解15集開始垃圾左咁多=.=

budget分左去皿三味

同一間公司=.=?
皿三味睇左第一集見好似好能有預算咁

我睇左一集頂唔順冇睇了 無里頭到唔好睇

睇左第一集覺得幾過癮 不過冇動力追=.=

巨人今季都好似縮左水 打鎧巨個到同上幾季比差幾皮
希望係留畢直去之後個場FIGHT

一拳就真係屌你老母

WHY YOU套套都睇

滿腦都是oo

鬼滅之刃 乜乜乜星期二 巨人 jojo

廢青唔睇動畫有咩做?

？

法國我英幾好睇

Ｇ２做乜撚

troll下game

証明自己

睇lol睇到眼訓-.-

輸=troll
贏=troll都然

準備開faker post未

出去外面個ｐｏｓｔ

食埋飯抽抽佢

抽左2000得幻營+456789石

不漏洞拉>G2>SKT

想問下彩清去左邊

FAKER差D打晒

肥西HUNI>KHAN

。幻營咁易出都日日升

FUCKER

食鼻屎食到咁

FAKER WHAT WAS THAT

一早講左 係得隔離PO班友先吹khan

上等人PO

個咩KHAN好似話隻JAYCE好勁

JAYCE有邊個唔識玩
越南仔都壓到THESHY

lane bully仲要有人24/7sit top 我上去都打死人啦

你確定?

架妹於成人展公然騎台仔！放開個台仔！我黎！

G2雙殺我小花 即係點

G2 啪啪啪

SKT個垃圾top都有人吹奏

唔覺意射左少少

以前打爆過SKT
班SKT FANBOY梗係爭住含啦...

幾時請哂D巴打去

外卡仔>SKT

得咖啡

正

陳生勁到=.=

點睇MH DLC=.=

成日同FD玩 唔似你玩到一半就棄=.=

=.=你都唔同我玩

暴龍哥都勁過你=.=

CARRY未=.=

打贏極貝再叫我

唔使預力狗啦
條廢才除左呃下人CARRY之後棄GAME仲識乜

CHINGHOBALL！！！
成日得個UP

撐

大清真係垃撚圾...

=.=無啦啦又反

撈界老屎忽你敢屌

召集痢手足支持白禮頓

力狗準備燈死偶像

TKD橙到 自從比力狗燈完就變到咁

輸親就入我數 你講哂=.=

佢冇左靈魂

一瞬千擊

力狗一潛水TOKIDO就打番起

tiger uppercut

台伏60ping是咪我問題

我刀系<3

打撈你有咩問題

阿哥我話你聽

轟焦凍=格雷+納之

小花又輸

白禮頓奶力未

痢拎英超我同文音去時代廣場唱會歌呀

想聽

G持了

tkd

stfu

神人

??????

原本4-0你出一句聲即刻變4-2 屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

KVOLE我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

allmight好廢

算把啦你

我痢

樓主喊出來舒服啲

樓主5好喊

OK 咁樓主喊啦

文識我地仲有歐聯架

腎allin左咩

佢痴q左線呀

利狗抵啦

買左幾多

你變左鳩白呀

萊比錫

暑假未

2019OMEGALUL

7巨愛撈

撈好挽

樓主報一報平安好嗎

收到風去左ifc

PDQ Dream 進入組隊房間

放推未

3

屌奶星 原來皇馬又豬波

咪針98

唔好提，我90......仲高過打日服......

差人，走呀！

像 你 沒 來 過 沒 去 過

98贏2:0

青BB

我英sion
自爆型玩家

becca仲多人睇過hotshot

scarra仲要host becca個台

笑你老母

通形百萬咁屎都咁撚打得

fish?

fish

錢 嘉 樂 IG 處 決 錢 七

敗家壞左

樓主

你仲刺激佢

CHING幾靚仔

我利仲有R聯

腎仔利狗

WAC

we liverpool

U ONLY

樓主利迷

你利狗

寄望下季

利文浦

有正皮

撈

利文開

#3
KS_Sona
•
23 小時前
有圖正評以示鼓勵

[網友分享] 試過一次俾男人按摩之後，就無再幫襯過女技師

25

咁岩睇到

me